男朋友send咗張相俾我 咁代表啲咩

食食下飯send咗呢張相俾我

想同你分手

Lin

屌緊另一條女 唔小心hi到影相

性暗示